有咩game 可以掠奪電腦玩家既成果？

好鍾意玩d 剝削 虐待 掠奪電腦既game

例如

太閣五 每次攻城講數要人地切腹投降覺得好爽

文明用兵力要脅其他國家比錢我洗

上古五打贏d 山賊可以掠奪佢地個基地

唔知大家有無其他game介紹

新果隻anno1800唔知做唔做到呢個效果

不過狗屎ubisoft 原來d 金幣最多keep 兩年 搞到我無得買個八折code

全面戰爭有d版本好似有得屠城

SIMS

GTA

叮噹大富翁

太平天國
不斷禁招降總有一次work 之後座城就屬於你 (但會即刻比人出兵攻打)

Rimworld

上古打劫都計 咁好多sandbox都可以計
kingdom come都ok

騎砍

Minecraft

諗起有條片 個GM del哂個小學雞既裝

Facebook偷菜
嬲撚到個fd del我好友

Oriental empire 中國版文明

唔係成間屋剷咗咩

幼稚園嗰陣玩紅色警戒
有鋪癮 控制電腦大部分既資源
(唔知邊個國家有隻角色可以將敵人嘅嘢變成自己嘅嘢)
每次都會偷埋人哋啲基地車然後起人哋國家專屬嘅武器
但都會留返少少俾佢同我抗衡
而家諗返都覺得自己好變態

放間諜入人地到可以偷技術

我都係咁玩 控制人地既經濟再慢慢打

富甲天下 系列

FIFA較最簡單